沙田城門河兩岸 岩岩一個鐘都聽到歡聲

首都！

1

2

3